感覺凍的話，請著衫~

《感覺凍的話，請著衫》

原曲：《誰明浪子心》，王傑
作曲：王傑
改詞：DC_
主唱：光仔

感覺凍的話 請著衫
不小心傷風 會變感冒
可知世界沒有預告
病會一息間捅你一刀 不講你好

當發覺生病 請襯早
睇一睇醫生 免去煎熬
假使說你現已遇到
若你識去偏向淺中醫 就會病好

我要放假偏偏我經已病倒
望著電腦勾起太多苦惱
極渴望假日遠走一趟
逛街之情 竟是盼望
只怕今生只有工作放假是渺望

你滿佈細菌的雙臂 洗咗手喇可
你昨晚收起的口罩 問你戴過了甚麼
你有看過醫生的嗎 他叮囑你麼
我再痛思亦是奈何 就怕每晚要食粥 白粥

無拎？

呢首詩歌好好聽

呢位教友幾虔誠

感覺凍的話 清著衫
拔燒滲傷諷 會變感冒
可知世界沒有預告
病會一息間痛你一刀 不講你好

當發覺生病 請襯早
涕一涕醫詵 免去煎傲
假使說你現已遇到
若你識去偏向cin3中醫 就會病好

我要放假偏偏我經已病倒
望著電nou3勾起太多苦惱
極渴望假日怨周一趟
逛街之情 竟是盼望
只怕今saang4只有工作放假是渺望

你滿佈細菌的雙臂 洗咗手喇可
你昨晚搜希的口罩 問你戴過了甚麼
你有看過醫生的嗎 他叮囑你麼
我再痛思亦是奈何 就怕每晚要食粥 白粥

仲有成個幾月先聖誕節 咁快出黎報佳音?